一齊集氣條橋過唔到今日

成班狗官斷橋死

奈何橋？